尋晚我同朋友講, 摩拉達入波我幫佢含撚

好彩摩拉達唔喺香港, 否則迫我找數點算?